星期六 1

半大 1.5

中

勁